[重要] 請即刻呼籲身邊嘅人登記做選民！已登記嘅都立即check下選民資格係咪仲有效！

請自己登記及即刻呼籲身邊嘅人登記做選民
已登記嘅都立即check下選民資格係咪仲有效！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

香港人加油 唔好忘記制度內抗爭

我仲未改地址
但其實係同一個選區
咁我幾時去改好?

只要資格仲有效就得

自推！
多一個議員都好重要！！

推

選你老母咩選,屌你老母投票撚,制度內抗爭有用就唔撚洗出黎啦on9

up